北水唔買得小米，騰訊再次當立

700劍指400

點解唔買得？

痴線比馬麵燈到唔比買

仆街星期一不問價放晒佢

QQ終於可以報大仇

星期一sing!

10萬股騰訊牛

點解會升Ge

2手騰 6手米

對沖

QQ we trust